中六果陣，比人揼我個頭

我低頭行落樓梯，突然有人當我個頭木魚咁敲，之後佢行去我面前笑騎騎咁指住我，佢隔離個朋友就一齊笑。
我認出兩個人是中三學生。周圍眾目睽睽，我有點期待其他人給我一些幫忙的反應，但其他路過的人卻像甚麼也看不見似的。或許因為我在這學校地位低，所以被人揼也不是甚麼出奇的事。
那兩個中三學生就笑住咁話︰「睇下佢！」之後一齊衝左落樓下。
我當時呆左，重有啲期待會有其他人問吓發生咩事。
之後我想中四時班主任話怕我傷害同學所以要隔離我。
我一直發呆，睇住揼我同笑我嗰兩個人消失，仿佛甚麼事也未發生過一樣。
然後我腦海中仍然想著中四時班主任對我說的話，要是我還手的話，我大概會被當成滋事者，因為我在這裡地位低微，仿如低等的生物。

校園萬歲！真想一直做學生哥！食學生妹！

世上冇人可以怪我發神經！因為當日佢地都縱容其他人揼我個頭。我比人揼傻左，點可以怪我傻呢？

勇敢D 拎起把刀勇敢向前

學校驚我報仇，一直叫我早啲放假，我照做，自己去考試之後，就完左校園生活了。因為我唔記得向女人表白先至走，最近我向完佢表白，就封鎖左，我見到佢響ig上面公開話好驚，重比佢地笑我柒頭。真係命運。當日早走好可悲，今日發現唔走一樣可悲。

其實我好特別，因為我向佢地講，佢地就封鎖我，我唯有周圍向陌生人講。

我比人揼我個頭，揼到退學，再上網比人block。

有人揼我個頭。

今時今日，同人講自己比人揼，重要比人岐視同恥笑，好似我唔啱一樣，我明嘅，一早估到晒。

Move the fuck on and stop crying like a little bitch, bitch

考試之前個頭比人揼，有冇人last day活動係叫學弟揼鳩自己？我就係。佢重矮我一個頭添。

我讀書都有俾人bully過 喺學校就係食物鏈最底層

你睇下醫生好喎

我發現人生好似一場lol，啲經濟資源一點一點比人搶晒，差距一啲啲增大，野區比人霸左就冇，塔冇左就冇，比人殺人地就人錢拎，老師同學餓狗一樣隨時搵機會做鳩你，製造多打少機會，最後老師同學衝埋黎打爆我主堡。我的人生BoomBoom。其他人就可以慶祝。

冇打返佢一鑊？？

所以中學果陣, 如果你讀書唔叻, 唔好做乖仔.
群埋班曳人度, 冇人搞你, 又有學生妹食

我走堂落操場射波，之後有人拉佢過黎向我道歉，我就好無聊，心諗根本就冇意義，就算佢唔block我個頭，都冇乜大分別，但有時就覺得好似好大問題，又覺得係平常事，甚至覺得係唔係自己無病呻吟，比人揼之嘛，只少未比人圍毆。我打鳩佢，咪一樣無閪屌？何況我隨時可以打贏佢，想定唔想嘅問題姐。我一如既往，只有空想，沒有行動。

學生妹就係巴龍，有優勢至可以食，冇優勢食就等於白痴仔送人頭。食之前要做足準備，佈好視野，養肥自己，等廿分鐘，你想食之餘人地都想食。你唔食就人地食。差別在於現實冇得偷雞搶巴龍。

唔好浪費咁多時間係學習

盡量請假

學習校先岩

佢真係痴線架

揼頭支持者，殺人支持者，真知己

慫恿殺人，殺人犯，我支持你。